BU幼教degree好唔好？

BU幼教degree好多人話是伏

唔好 太chur

伏

利申：已畢業一年
睇住人地教院學費又平又有sem break 。我只能說我的學費太抵了吧！

樓主今年係freshman？

仲有u life

Bu 幼教 degree係唔係持續進修個個?

Yes